有咩方法可以訓練酒量

次次出街同fd飲野飲兩杯啤酒已經瞓低
前排飲一杯cocktail就醉哂
真心請教有咩方法係可以提升酒量廢時次次都出醜

出嚟同我劈

巴？
渣架

換隻大啲嘅杯

瘋狂飲 食飯飲 訓教前又飲
飲飲下你會發現 你唔會醉

因為你個肝壞死咗

係 真心覺得自己廢
平時人又毒 出去飲酒又比人笑
搞到冇哂自信

飲啦問！

兩杯啤好很勁了，上次我食醉雞直頭斷左片

vodka當水飲

好驚㫁片聽朝菊花赤赤痛

其實點練都唔係太有用
不過有樣野可以做，就係盡量唔好空肚飲酒
第二就係飲慢d

平時已經日日做gym
但係都勁易斷片

飲兩杯就訓低果d叫急性酒精中毒呀,少飲啦

之前有個friend教路
醉到嘔完之後 會醒返少少 呢個時候再飲過
慢慢會飲得多啲

如果想冇咁易醉 食飽少少 訓陣覺先去
唔好飲得咁快 唔好溝酒

每日飲少少紅酒，練下對身體又好

飲多幾次就得㗎啦

換肝